屯門人夠鐘啦

3:00啦各位屯門人

係時候到我地出黎啦

文娛廣場等你地